頭先77台週遊Japan個女主持好正//打緊巴龍團戰老母走入黎叫我飲湯比對面jg重撚咗

短髮 酒粒 笑容甜美 勁似我ex

//

有咩失落得過打jg背負住全隊希望 然後重唔到巴龍
一開始就逆風 好不容易撐到後期爭巴龍
好內疚

又唔係打s10 world

我前期失誤帶逆風 隊友冇怪我
重唔到巴龍都冇打字
反而更加內疚